[Switch/3DS機主討論區]|Happy New Year|(70)

任天堂平台遊戲發售表(更新至12月19日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年:
Switch 12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2 [中文]
Switch 12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版] & 日版中文化更新
Switch 12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版] & 日版中文化更新
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
Switch 12月6日 WWE 2K18
Switch 12月6日 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費
3DS 12月7日 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー
3DS 12月14日 牧場物語 雙子村Plus
3DS 12月14日 MHXX + MH Stories Twin Pack 5990Yen
Switch 12月14日 Yooka-Laylee
Switch 12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版] & 中文化更新
Switch 12月21日 リディー＆スールのアトリエ
Switch 12月21日 Tiny Metal
Switch 12月21日 One Piece海賊無雙3 豪華版
3DS 12月28日 Mario Party: The Top 100 [日版]

2017年 冬:
Switch 1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 (歐美版已出, 一樣有中文)
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
Switch 2月8日 Gal Metal
Switch 2月9日 Dragon Quest Builders 1 歐美版
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月23日 Payday 2 (歐版)
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018
Switch 3月15日 進擊的巨人2
Switch 3月15日 Steins;Gate Elite
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch ワールドネバーランド エルネア王国の日々

2018年夏:
Switch 戰場女武神 4
Switch 洛克人X 系列

2018年:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Owlboy
Switch Fe
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Bayonetta 3

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Sonic Forces [日eShop]
# Oceanhorn [美eShop]
# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(69)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

薩爾達傳說: 曠野之息
2018年2月1日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

ARMS 11月30日更新後對應繁體中文

Splatoon2 冬季大型更新預告片

更新日期:
Part 1 11月24日
Part 2 12月中旬
更新內容詳情:

『Fire Emblem Heroes』正式對應中文

Android:
iOS:

Smartphone版動物之森
「Animal Crossing: Pocket Camp | どうぶつの森ポッケキャップ」
已上架各國App Store/ Google Play Store (香港未有)

異度神劍 2
2017年12月1日 全球同步發售 支援 繁體中文

魔法氣泡俄羅斯方塊S
2017年12月1日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

魔界戰記 DISGAEA 5
2017年12月1日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

瑪利歐賽車8 豪華版
2017年12月15日 支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

超級瑪利歐 奧德賽
2017年10月27日 全球同步發售 支援 繁體中文

你裁我剪! 斯尼帕Plus
2017年11月10日 全球同步發售 支援 繁體中文

The Elder Scrolls V: Skyrim
2017年11月18日 全球同步發售 支援 繁體中文

引用：#958S_Roberto • 4h

任天堂は関西国際空港内の体験スペース「Nintendo Check In」にて、A4サイズのラゲッジステッカーを1月3日より8日までの期間販売する。価格は1,000円（税込）。

本製品は「スーパーマリオ」シリーズをはじめ「どうぶつの森」や「スプラトゥーン」、「ゼルダの伝説」シリーズといった任天堂を代表する作品をモチーフにしたステッカー。「KEEP DRY」や「FRAGILE」など、実際に仕えそうなものも収録されている。

なお、本製品は1月9日よりマイニンテンドーストアでも販売予定。

有無人可以翻譯下
果幾日會經關西機場

1月3開始 個體驗booth 賣貼紙
包Mario,動森,Splatoon,Zelda公仔

1月9後 Online Store都有得買

Thank you
到時去睇下

LM先

好靚

自己cut架

留個名先

lm

唔係話18年秋先開始收費咩

追post

見online shop 出咗arcade super MARIO
有冇巴打玩咗

唔會比錢買D古代野

請問點樣錄影超過30秒

買張採集卡，駁個畫面落電腦，用電腦錄

每30秒禁一次

留名留名

原來咁複雜

隻火車卡game有時load到佛誕
想磨下時間都唔得

最近玩horzion,都覺得Zelda遊戲性
同d細微野高一班,畫面要比較horizon
係靚d,但只因畫面就對Zelda無興趣
咁就正係太可惜了

打機係時開始以追求畫面為主？

2張冇LOGO會靚10倍
第一張得世界樹會靚多10倍

不嬲有班人係

對於Switch的後繼主機，任天堂目前已經開始考慮，然而玩家的口味始終在改編，而且科技也在不斷地進步，比如目前使用AI技術的智能音箱就是一個例子，任天堂也需要考慮是否要加入這樣類似的技術。對於新主機的發售時間安排，任天堂需要更加靈活地決定。

希望下一代機三廠會賣帳啦

改變下話改編

DEE哥幾時再講笑話，想聽

Dee哥咁快諗下部機
而家先第一年就已經比你知道冇3廠support
真心佩服你

部機未出都知一定少game過出左幾年既ps4啦

柒dee真係好鍾意講笑

唔好笑dee仔啦

屌dee閉關中預備新年超巨型大核彈

前幾日經過任豚post，見到好多屈Dee一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人串...真係好慘!

屈Dee係有靈性，幫人提供笑料....請大家唔好串屈Dee! 我都已經開始戒...

我上星期都買左horizon complete edition
老實講用pro玩horizon 4k真心覺得勁日靚
我電腦Gtx1080都唔覺有咩game做得靚過佢

但玩法都只係係巫師3果一種套路 只係變左主題 箭 都係大地圖黎黎去去果幾種任追蹤查案殺下怪
講創新好玩zelda贏返幾條街

可唔可以講下horizon類似邊種遊戲玩法？
呢隻我無咩留意

玩zelda自己廢成日死唔緊要
但佢load圖真係好撚慢

個個係到問太鼓幾時出
7月先出左PS4版, 唔會出得咁密
斷估起碼都要出年6月打後先有消息

做得任豚就應該要有時刻被出賣既心理準備，呢單野大家一早打晒底真係唔會太出奇

我覺得最似係巫師
只係戰鬥系統同故事唔同

我覺得似tomb raider 又係打打下拎弓射

點睇都係似tomb raider

差好遠

我岩岩玩完部機,過左廿零分鐘之後佢彈左類似上面張圖咁既野(張圖上網搵的,唔係我影)

長接過power 重開,會一直卡係下面呢個畫面,請問有咩方法解決

試下再長撳 power 重開，如果試多幾次都仲卡嘅話開到佢冇電自己熄再叉電試下，都係唔得嘅就預約啦

Tomb raider主要爬黎爬去 同跟住關卡殺人 一本道

Horizon同witcher 3都係接主線任既時候不停可以四圍r水吹打支線 open world，四圍睇文件睇歷史
升級路線又分三條
連啲任都有五成似 用技搜索呀
清賊既大本營呀
打下指定怪/機械人
解放比怪/機械人佔領既地方
打架horizon主要玩射箭同屬性 近攻除左暗殺前中期根本就無力水
同npc傾計既回答方法同果個大頭視覺就極似fallout

似tomb raider既地方就係大家都有得爬黎爬去同射箭 tomb raider好多時主要係搵出路/搵路去某個位拎野之類 但係horizon有得爬既位係會深黃色 盲既都睇到毫無挑戰

打鬥都似tomb raider既 合下箭 反應時間 暗殺
如果計horizon打人類既話
但tomb raider仲有除左箭以外既武器

我覺得tomb raider同uncharted係同一類型

Horizon fallout Witcher係同一類型

前者我集集都玩一半棄

horizon同zelda拍埋隨左畫面真係冇野可取
你玩HORIZON , 有時見到D矮石但係都可以跳唔到上去
又要去到特定既地班先可以爬真係
你要玩野外求生
又唔比人完美利用地型

本日からJOYSOUNDで『ARMSグランプリ公式ソング』が配信中！
歌詞を知らないだなんて心配は無用ですよ！

打OPEN WORLD呢類GAME最難唔係打怪解謎
而係爬山搵路,連要去既地方都唔知點行就好無癮
地圖坐標都無用,唔會顯示高低差
同埋ZELDA有樣好重要物品,就係滑翔傘

HORIZON打緊DLC雪地版,就諗返起打ZELDA去雪地
要搵保暖方法,反之HORZION著住件背心爬雪山都面不改容
雖然對隻GAME流程無影響,但我就好留意呢D細微野

另隻火車卡GAME剷得,諗唔到要咩畫面LOAD咁耐
RESET完仲要扣我HP

但係zelda一開始已經送件防寒衫同埋教煮辣椒，早期亦都唔會去到要二級防寒嘅地方

二級防寒地方我拎左降落傘已經周街走
搞左好耐先可以安安全全去果座塔
而家剩係完左1個神獸但係我已經差2座塔就開哂全地圖

你有睇ZELDA 個製作過程篇文章就知道，佢其實做左好多工夫去誘導玩家去探索

無人想知啊

開頭聽師兄講去左信和行
但12點都唔多店開
最後去左好景個度買

2430 機和mon貼 + 348瑪利歐

個盒冇行貨貼紙？

有,一年保養

貴左90蚊

90係mon貼？

2340
2430

1蚊成本
20蚊淘寶
90蚊零售

忘記講仲有呢個
咁應該唔算中伏掛

其實有唔少人唔識攞防寒衫/煮辣椒
有d人係攞住支火把衝上去

仲有人不停食野補血

我初頭都係咁,又唔知邊到多辣椒,之後9行,行下行下去左鳥人城買左套防寒裝就搞掂
呢隻GAME主線劇情對我黎講唔係太重要,我鍾意9行解下謎打下獵打下怪咁

我都係火把避怪直嵼上山

咁你game平過正價，拉勻一樣啫

所以我話講創新zelda贏幾條街
好老實講
你問我呢幾年最正既game我一定唔駛諗答你zelda

我最後先到鳥人，結果一直冇防寒及防暑裝下，我係沙漠晝伏夜出，仲要揹住把火劍

唔知真假switch已破解
屌佢孫女血閪

Link

後面睇到顯示luke's iphone 7

nothing special
move along

3.0版

大新聞黎架
賤種好快會開POST講

userland homebrew 香港撚有人理咩，最多咪炒作下

想問而家, Broadway Fortress Aeon SOGO 有正價 Switch 未?

想用埋啲cash dollar 去

屌 忍唔住課左Rocket league部回到未來車仔

乜鬼野, 我張HORI 9H都買左成$160蚊

創新之餘無局限性
好似雪山我拎火把上又得
食住保暖野上又得
我都係後期先知有防寒衣

玩game就係想試多d野
發掘唔同玩法

有無人知Deemo 係咪無出實體game
一定要網上買?

yes

d人一開驚連final boss都見埋
我唔明botw有咩地方係「早期唔會去到」
呢個以open world來講都好基本

賣咗隻12switch再買dl版
特價價錢同放二手價差不多

年越快槳

快槳

Shut up

柒到出煙

smart

諗返起今年個集仲未睇

好Q呀!!

點睇

R!!! G!!! B!!!

塞住係darker side

新年快樂

精神日本人

Amazon US - 18款未知Switch作品上架

等睇聽/後日announce 3號direct

Yoshiaki Koizumi 小泉歓晃

HAPPY NEW YEAR!
May your coming year he filled with joy,happiness and wonderful surprises!

驚きに満ちた一年でありますように

18款手機移植game 仲要賣貴app store一截

真 ‧ 精神日本人

新年快樂各位任豚

新年快槳

屌 switch咪又係冇無雙8

任豚新年快樂

任豬新年快樂

任豚新年快樂 18隻大作一車車咁車緊過黎

任豚們新年快樂

任豚新年快樂
18隻入面 係咪黎逆轉裁判1至4 洛克人1至10

啱啱再click條link，唔見晒堆pre order，得隻OT係度

This item will be released on December 31, 2018.

咁佢下面隻metroid4 都係落呢個日子，我相信個日期係佢落住先啫

求gta anyone of them
EXCEPT CHINA TOWN WAR

唔好話我睇死佢，九成係18隻冷飯

冷飯triple A大作都唔緊要

想問下邊度有得賣呢一隻轉換器嘅代替品 (淘寶search唔到)
可以喺電腦同時聽games聲同voice chat

電腦本身就有呢個功能，睇翻你電腦後面果個藍色窿 line in
用條3.5線雙公駁部switch落電腦就得

Fate/EXTRAシリーズ最新作『Fate/EXTELLA LINK』が始動！「Fate」シリーズのサーヴァントが作品の枠を越えて参戦。
縦横無尽にフィールドを駆け巡り、宝具など華麗な技を駆使しバトルを繰り広げるアクションゲーム。
新参戦サーヴァント、進化したグラフィックやシステム、新しいシナリオなど新要素満載！
PS4/PS Vita

新一年就奶野

PS Vita >>>>>>>>> switch

仆街仔又係咁
已經唔知第幾隻動漫Game 係咁
出比PSV都唔比Switch

Fate出左隻啦

NOTEBOOK 得一個窿

係咪又上集咁PS4高清高FPS
SWITCH就食尾水但就全包DLC

要靚畫面定要靚衫全人物?

通常都有in out架喎

Nintendoom Direct 2018.01.11

冇乜 notebook 會有 line in
以前就可能有分 headphone out / mic in，但係近幾年通常都係得一個 TRRS

終極賣隊友

岩岩睇到
同埋snk都有隻比switch,但佢地除左kof仲有咩值得期待

Sources?

1055果個post
本身有個叫john既insider話可能係11但佢唔肯定，因為放緊假
跟住admin emily confirm左係11號
同埋回返有人講snk個development

越南大戰?

睇佢半年後port唔port

有無巴絲有買skyrim

買左 覺得就算係其他平台玩過都值再買黎玩

太耐冇買notebook

上個post連outlast都要打埋落標題
今個post就happy new year

咁假

睇個日子咁近出MHW，梗係公佈MH新作出係Switch度啦

然後到時公佈隻貓村

比食鬼更大嘅驚喜

之後整返個冷飯逆轉裁判

Delicious~~~~~

諗下好

太空侵略者

食鬼with卡比

Pong

有冇人有玩cat quest

手機買好似仲平？

不如整個低畫質版mhw比switch 啦

今年有咩大作出

最期待火紋同yoshi island
希望牧場都係18年出

魔女

除左等111都冇野搞

睇定啲先

今年大作zelda中文版

想插多mon不過原廠勁貴
係唔係求其買隻有HDMI既USB-C轉插，之後搵隻夠18w既USB-C PD火牛就得?

唔係
轉插搵coov

做咩姐

台仔吹緊人龍出係switch

唔好打飛機啦，數碼暴龍都未有，我FF泡泡龍好過

有中文版先有用
不過應該都係打返PS4 版

如果出黑豹remaster

個post連ns火紋嘅故事都吹埋出黎，放料果個日本仔究竟有幾好想像力

下面有句source : Reddit 嘅

Project OCTOPATH TRAVELER 幾時有消息

Natsume既牧場物語，Harvest moon:Light of Hope,預計18年前期推出

咪講左11號應該direct

WFC

好膠
Stardew valley仲好過佢

手機驚唔係驚啊

thanks

2月1係咪會有Zelda中文版連特典賣？

啱啱問完驚舖，話多數無
btw睇住驚舖責住個棟日版我都覺得窄窄地...

講左係octopath?

咁我諗如果有最近都係呢個direct架啦
我預期會講咩月份同多d gameplay

想問大家意見switch 龍珠異戰2 多唔多人玩?

我未試過成工online搵到人一齊玩

大佬，成功兩隻唔係唔識呀掛

好似岩岩先錄好BGM 有冇咁快出

如果有動森或者牧物switch既消息
我今年唔再釣任豚

早排開黎玩仲有人打任wo
仲有堆DLC任 但我冇買入唔到

比負評我即係大家想我繼續釣任豚，明白，咁我再出山啦

Overcook出唔出實體？

聖誕節成功毒到人出機
單憑一隻overcooked

另外一班人玩剪剪剪都幾歡樂

遲啲出

傳言大雜燴，信定唔信自己考慮

1. 關於《靈魂能力6》是否有NS版本。
之前說的是 1月直面會公佈，甚至會有任天堂的角色參戰（林克），目前的狀態是：不能確定。

2. 任天堂直面會時間為1月10/11號

3. Virtual Console 和此前平台上的形式有所不同，可能會是訂閱式的服務，詳情會在直面會公佈。

4.《密特羅德 Prime 4》有萬代南夢宮參與開發，預告片會出現在1月的直面會上。

5.《動物森友會 NS》將於2018年Q3發售，有可能會在1月直面會中亮相。

6. GF面臨很大壓力，因為他們要爭取在2018年底發售《精靈寶可夢 Gen 8》。 1月直面會有可能會給一些片段。

7. 《Mother 3》的英文翻譯已經完成，會在2018年發售。

8. 《Fire Emblem》NS新作的發售日期會在今年的第二季度或第三季度，有一個消息源說是在5月

9. 一個月前聽到了新的瓦力歐遊戲的傳聞，不過平台是3DS。

10. 《塞爾達傳說 夢見島》將重製在3DS平台，這也將會是3DS上的最後一部大作。

11. 《GTA V》預計今年第三季度在NS平台發售，並會是直面會的一個重點。除此之外，R星還有計劃將《荒野大嫖客》初代重製在NS平台。

12. 《殺戮空間2》有望移植NS平台，沒有發售日期的消息

13. 《不義聯盟 2》的NS移植工作正在進行中

14. 《逆轉裁判1-3》《逆轉裁判4-6》合集 2018年4-10月發售。 NS獨占的《逆轉裁判》新作將於2018年底-2019年初發售。
（注：此前Kotaku網站的爆料說新作除了NS也會登錄手機平台）

15. 《神奇 101》會登錄NS，但還不確定是移植還是續作。

16. 任天堂很希望將《尼爾 機械紀元》移植到NS，但要看索尼的主機獨占協議是永久還是限時的。

17. 《勇者鬥惡龍11》的NS版將會在直面會中公佈新消息，NS版本可能會是全球同步發售。

18. 《龍珠鬥士 Z》的NS版本要等到2018年的第三或第四季度

19. 《黑魂1》的重製版的確正在發生，但有可能是NS在內的多個平台。

20. COD會在2018年登陸NS，並支持HD振動。

21.《Undertale》（傳說之下）會登錄NS平台，並會在1月直面會宣布

22. 《堡壘之夜》將會登錄NS平台

23. 《Hello Neighbour 》（你好鄰居）將會登錄NS和PS4平台，其發行商tinyBuild也會將他們的一些其他遊戲在2018年移植到NS平台。

24. 暴雪正準備移植《爐石傳說》到NS。

Soul Calibur係有Switch就一早Trailer有講啦

真係大雜燴

火紋5月出真係射出黎

全部都堅既話下個DIRECT最少1個鐘
最後任豚又空炮

其實爐石要ns版黎做乜
王者都話有手制好操控D，但係爐石係手機玩咪一撚樣

GF很大壓力

呢個可信性極低

Zelda dlc係咪一定要係e shop買？

逼人買3000yen，明明個dlc先2500

老任自家作品仲有少少似層層
3廠果D就

邊一樣
MON 都唔同SIZE 啦

同埋如果仲諗住出堆REMAKE/新作比3DS
不如直接出Switch仲好

Atlus:

如果有大合奏switch版我就

我部野/個save響香港acc得唔得?

仲有咩game好玩架，而家有zelda,mario odyssey,mario kart

根據個傳聞，首先老任仲未想放棄3ds,上年3ds整體銷量都仲ok
第2，呢一兩個remark project係16年就開始
第3，呢一兩個project係最後既自家大作

Splatoon2,如果你中意rpg同埋成日用tv moon玩就買埋xenoblade2啦
唔係就咪搞啦，
利申：日日用handheld mode玩緊既我

Xenoblade2會唔會好難玩？

?
有得俾 exact 喎

掛

三廠果d真係打下飛機算
龍珠z已經算大機會d

官方辟謠
Btw,姐係龍珠z會提前定唔出？
我覺得官方都出黎講應該有d玄機

Visa得咩

慘
連呢隻都空炮埋

GF面臨很大壓力

我相信呢句一定係真

唔假腸，z出就實出既我覺得
Switch版xbv2宜家應該5，60萬銷量
以一隻port黎講算好撚勁啦
但會唔會係direct度講姐係
如果係11號果個directy度講，姐係仲衰過mhxx出前宣布mhw，仲有1個月唔夠

就算有都應該出左先講
到時又要買多獲究極版

感覺龍珠其實會出既機率都高高地
因為好多流言都有佢份,然後依家官方仲要加句
老實講如果假,官方正路係唔會理
但今次好古怪

都有可能官方單純想串任記

想黎個逆轉

可以只比需要既價錢

串任記唔會啦，佢有另一隻格game都預左有任記份

開個日本acc down

不嬲都得，其中一個選項係比不足既部分

會唔會好似apple咁
香港visa master唔可以碌落日本app store?

仲有隻末日戀愛game

wario

巴打 舊登係唔係同連登 同一個username？
我係matt bomer

唔會
利申：日美英墨都用香港卡碌

agree

switch 快d出 mario party啦

GF食古不化，遲早收皮

我諗Holiday 2018啦

仲以為有gta 唔使諗應該係假

好想玩中文版逆轉5或之後既作品
快D出啦好嘛

Gta唔係無機既又

我向你保證係真

屈dee又發功

咁多年都未中文化
手機都係得英文

有gta 一定買

可能加入ns獨有地區過場功能

買完餅帶，再down 60gb數據包

pokemon1 pokemon0

我估3,40 Gb走唔甩 死啦又要換一張Sd card
Btw 點樣係一張Sd card過落去第二張

就咁copy

一定會吸引到更多人出機

仲衰過SA

Dee哥真係好笑
ps3都行到gta5, switch會行唔到

有無巴打玩過gorogoa?
好唔好玩

DEE哥剩係玩過NS咋3DS都無

不過咁講，如果用黑色洛城做標準的話，會行PS4 級的GTA5機會大好多

我3ds驚塞滿左一個櫃

dee爺

勞煩到官方出黎解話咁突兀

唔係有條友爆dbf角色名單as澄清話唔係真咋喎

岩岩再check返好似係，搞到大家誤會左

好
繼續打飛機先

就算唔打都會比人話係打架啦

乜都得
我rocket league dlc同game都係US
AC照用JP果個玩

其實rockstar肯出嘅話應該都一定賺 我自己唔期望佢可以行到1080 60FPS 真心以前360 ps3咪又係咁 點解要咁執着個畫質

請教下大家
見d人話4.0後可以用usb耳機，咁個底座usb插喇叭既話出唔出到聲？

外國有人講過用得果D usb sound 卡都係免額外供電果D先得
你一般喇叭點解唔係諗3.5

買個3.5mm藍芽發射器 (ssp福仁$100)
再連落藍芽耳筒
爽yy

睇錯原來插喇叭
自膠

仲GTA5 ....

MiiVerse Archive

我個喇叭係usb頭

藍芽發射器加個藍芽喇叭係咪應該都得？雖然我兩樣都無

邊隻啊
其實你直接插落去試下咪知

你想要點既效果先
你手上有咩硬件啊
洗唔洗同電腦一齊用
MON有冇3.5MM output

個mon就係無3.5先到頭痕 諗住搵下有無hdmi 轉vga 分離聲音個種converter 淘寶又搵唔到

其實要同電腦共用，如果唔係每次就要抆線
有無咩計

點會冇，大撚把

電腦仲用緊VGA定MON得VGA

dock插usb喇叭出到聲啊，而家用緊jbl usb喇叭 pebbles

呢隻好似有埋aux in
應該適合佢共用唔洗次次插
但唔知佢用緊邊款

買完有Audio splitter嘅HDMI switch出toslink先知switch唔支援dts同dolby 5.1 surround
淨係得LPCM出5.1係咪on9

係on9

個mon可以dvi-d同vga

不如換過個mon啦
個mon冇3.5插都應該幾舊

電腦係hdmi out架嘛

你買個有2 X hdmi in+ 3.5MM out既mon就解決度啦

複雜D就買個switch再買下面呢個

但呢兩個方法都需要你個喇叭有3.5MM IN
如果只係得USB你始終要插黎插

dolby 要 licence
btw 你有冇試過係咪真係出唔到? 我發夢聽講係因為冇 licence 所以唔會公開講話 support (好似係

得DVI同VGA

尼爾 同牧場一樣等到2046
btw好心就移殖mhw落switch啦

買個有2個hdmi port加內置喇叭既mon應該係最無腦既解決方法
前題係冇咩高要求

我都用緊pebbles
平靚正

真係run到mhw咩

好，了解下先，多謝爸打

少啲物件，貼圖劣化，應該run到既

dee哥2018年首個笑話

要整冇話唔得既，咪畫面冇咁details囉，反正大家打PS4版都唔係揀畫面優先，證明capcoins留有一手

PokémonHub HK

Pokémon Hub 有兩款香港限定T恤，你地儲左未？=

=

如果我用條3.5mm male to usb male 係咪都做到相同效果

搵條3.5 to 3.5啦

notebook 冇多一個窿

未見過呢種線

用光纖出到兩聲道，唔理係喺switch到set stereo定surround，上網睇啲人建議買個入HDMI出HDMI+7.1嘅盒仔，但我本身部amp（舊onkyo amp）個5.1 analog input已經一早畀電腦霸左，所以剩返啲2.0紅白、光纖同同軸，冇位插。
其實買個dts或者dolby license會有幾貴？

1個port果d唔係同時包埋in out架咩

果個窿要插headphone
因為我想用headphone同時聽pc加switch既聲

買usb sound 卡

[url]【我剁手都要买的宝贝（USB 声卡 7.1声卡 USB外置声卡 带按键开关声卡 笔记本USB音效卡），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥CtBp09w7JmX￥后打开👉手淘👈[/url]

黃金有就唔洗淘啦

做咩變左討論淘寶

唔好意思

Dee爺

條頸唔重咩

有冇師兄部switch有時search到wifi但連唔到，要熄左個wifi再開返先連到，個wifi用其他裝置連都冇問題

如果影開相果啲成日掛相機就應該唔攰

Doom Skyrim RE2果d都玩到有咩唔得

same as you la

等睇燒底板

正常相機應該係咩單邊博頭

屌dee請提供笑話

頸錫啲果啲咪會過頭掛頸求個安心，單邊膊頭咩跣膊一跌，嗚個畫面真係

注意係殘體字

仲有三張

來戰嘅諸群

鈴木咲‏ @suzukisakiika
お正月だよ！ぱねぽん大会！！！

陸行鳥果個係乜平台？

下次主機大戰用

小雞模擬器 9估

3DM

可靠消息指魔女3將會在2018內發行
消息來源op好似係verified by reddit mod
另外，metroid應該會19年先出到，因為仲有d footage既問題
Source:

你攞咁大部掌機出街玩手機game
呢句真係心酸
直頭命中要害

幾時zelda mario變左手機驚
不過我女友見我玩mario rabbids 都話做咩比幾百玩手機驚

手機驚要是有呢種質素唔好講老任，索索都有排震啦

我玩OT都畀人串

有無人玩九張羊皮紙？ 見無人討論

隻OT的確係手機級
戰鬥果D同FF6冇咩分別

睇到個回覆當堂嚇左一跳
睇埋個user name原來得啖笑
dee爺D笑話真係

portal係手機都有得玩
手機驚仲慢出過手機咁多，點買

只係想帶出有d人睇畫面就判咗刑

Monster Hunter: World is currently being optimized for PC and is planned for an Autumn 2018 release!

不如數下截至今日唔計冷飯，唔計手機Game，唔計手機Game級嘅Game
宜家有幾多隻真正嘅Game?

除左任地獄自家之外都數唔到

Lost Sphear

好多indie game 都唔係手機級數la

咁係丫麻
屌2018 年戰鬥仲係敵人閃黑就算

假3D
地圖遮寶箱

大部份時間冇配音

square 都撚尻老任啦
出2隻30FPS 都冇既DQ HERO
DQ 11 唔同步
出隻SFC 時代既OT

我好想玩DQ 11
不過想玩SWITCH 版可以返工打
都唔知要我等到幾時

PSV REMOTE番去屋企

覺得本來係3ds 跟住先port左上switch
手機game level, 賣1000yen 就差唔多

免費下載破解遊戲平台

18年又一笑話誕生

句野咁熟口面既

💀

不安

咁多傳聞都未正式公佈,打得J多小心眼朦

不過想講下SWITCH再遲少少應該會有多D第三方遊戲,
因為今年年尾商戰算係成功,
而且同當年3DS一樣,有三隻大作銷量過百萬,

SWITCH(17年3-12月):SPLATOON 2,MARIO ODYSSEY,MK8D,日本銷量300萬
3DS(11年2-12月):MARIO 3D WORLD,MK7,MH3G,日本銷量400萬

不過SWITCH比起3DS,銷量曲線仲係差少少,
而且第三方並唔係好似3DS咁咁投入,
當年12年1月至3月期間,3DS第三方遊戲多得驚人,
但SWITCH就真係差好遠

加上由渣數人係去說服第三方,
威力一定會比前社長岩田聰差好多

SWITCH吸引第三方o既賣點就變左得開發容易呢個優勢,
即係用個熱門開發引擎做主力平台(PS4,XB1,PC)
順便開發埋SWITCH版,
因為比起3DS,SWITCH移植唔駛咁麻煩,直接PORT就得

如果我估今年老任出到D咩,
可能連魔女3都出唔到,
火紋同銀河戰士PRIME4就有D機會,

最大機會係由WiiU PORT隻零同XBX過黎

6月前都出唔到魔女3就真係食得屎
宜家連卡比個日期都未知

拒絕任何冷飯

製品版都未出 洗唔洗一口咬定手機驚呢否

不過老任一向o既風格係,
佢地D GAME差唔多開發完先至公佈,
一公佈後就幾個月後發售

佢唔似PS系果D GAME咁,
有D大TITLE,例如某RPG大作第7集,
公佈到依家都無消息

而家啲人見到2D就係手機game架啦

開發唔洗時間？而且魔女呢類3a作品
雖然有傳聞會年內出
但無論外國forum大部分人都expect 19年出係合理時間
唔明點解6月前出唔到就食得屎

仲有卡比咪講左18 spring

其實direct都仲有一個星期左右姐
點解唔睇埋先去批死佢18年無game呢
想問上年呢個時候除左zelda仲有咩驚公佈
咁最後上年結果又點呢？
老任而家個策略就係唔畫餅，速戰速決

唔好 FF 啦

因為已經無大game咁都仲唔食屎？
卡比確實日期啊，陣係講Spring有spring用咩
日本邏輯6月30都係 Spring

四月有日廠版Minecraft，都算得上大作，希望大家心平氣和

其實好多人o係2011年中都話3DS食得屎

2月頭zelda中文版夠玩到2019年啦

11號會講gta的

一部出左1年都冇既機
你要求佢個個月有大GAME

屈DEE收聲啦

我又講錯咩，痴撚線

又無釣魚都要比你屌
戇撚柒鳩

如果話direct都無料到就話姐
Direct又未播，咁快知無大game?

我信爆料打下飛機有Gta5都要屌我
任豚無性

聽講試過gta5放落去switch度run過run得到
但就唔知會唔會銷售

睇下r星點諗啦，佢肯出就好良心好抵讚
不過要睇佢地願唔願意呢邊無錢賺由賺錢果邊幫補返條數喇

唔係都唔洗減價10000yen啦

如果真係有GTAV實有人話2018年仲GTAV

美國2017年11月銷量
13. Grand Theft Auto V

英國2017年Week 52 銷量
5. GRAND THEFT AUTO V

屌你老味 咪又係whatsapp

咪又係手機驚

MetaCritic: THE BEST VIDEOGAMES OF 2017

其實firm左11號有direct 啦咩

講真我都係老任FANS
不過見到老任係咁比三廠撚真係

EA唔講太ON 9

2K 叫有心不過遲人地1-2個PATCH

UBI 出低成本GAME
刺客 , R6系列都冇

SE , FF 系統冇聲集

Konami 果D 名名連麻格呢D低技術同好岩NS平台既GAME 又冇消息

光榮係咁返炒無雙

官方講法:
近乎肯定: 1月有direct
好大機會: 11號(未計時區, 可能係日本/HK 12號)

所以話bandai比隻全世界個個都識嘅大作switch真係唔話得

刺客教條唔期待出最新 求下Ubisoft 翻炒123就夠

我估今年19號
上年都好似17號搞

2018了 還未玩到太鼓

好想玩死神個隻靈魂嘉年華

希望出Nier
胃痛下

Btw之前玩pc版nier 用switch joy con玩

炒冷飯唔緊要呀
rpg game可唔可以出中文版

撞正地震
部機本身性能又唔係好
唔減真係食得屎
利申大使機

其實今時今日FF 呢個名已同高解像CG 掛左勾，
結果偏頗畫面下無論系統定故事都係一代不如一代。
所以Switch 出唔出FF 真係WFC

反而SE BDFF Team 做果隻OT好正，
完全有返當年R. Saga既感覺，
佢個偽2D 迷宮睇落簡單，其實好多隱蔽既路，
同埋光與影做得好Details (你睇下水道拎住盞燈既光影效果)。
我個人好期待呢隻。

Bandai不如快手整埋太鼓達人啦
唔整party mode 嘅話一陣就整到啦

2K18 Curry IT4 幾時先有得用翻啊，現實復出左啦喎

Koei 屌你老母無雙8Switch版呢？

Konami 不如你整D音樂遊戲落黎比Switch啦，你又易整我又襟玩

koei:屌你 我咪落足dm整隻火紋無雙囉
你班任豚唔買帳咋

其實火紋無雙好玩的

其實隻火紋好值得買黎撚兩撚
而且係當時9月唯一一隻有中文嘅switch game
就係唔知點解無人講

利申：爆機加齊哂DLC

好撚想打 麻格呀 仆街 KONAMI 食屎狗

konami 家用音game 好少wor 佢整到d咩

只不過係否定左某D極端任豚 火紋係一線大作 既妄想
因為根本無人玩 利伸買左

除晒褲，j得direct未呀

希望農曆新年出到星之卡比 過年同fd玩

日本邏輯：Sping = 1 March - 30 June

日前Square Enix旗公司總裁松田洋祐談論到關於2018年的目標，將會著重移動端市場，同時為Square Enix制定了新年規劃路線。

老任又被撚

求推介帶出街switch差電線

咩日本邏輯,香港都係3,4,5月春天加啦

每日入黎呢度既心情

三廠墳墓
出埋d奶粉作比任豚

你聽過手遊大廠個名未？

我第三次笑左

Aknes 同博思 兩間出既大陸switch 代用dock買唔買得過

每日一推，推到直面會個日

著重移動巿場唔係SE一貫方針黎咩？

期下大部份手機GAME玩一年就收皮
BDFF都比佢做死左

其實D report幾好玩，但唔知係咪因為要推另一款BD“正傳”所以摺左

D's report玩法幾好
但抽角機率低到仆街

Praying Brage就網頁GAME越黎越少人玩
但好奇跡地長命過繼承佢人設既D's report

依家Fairy's effect就抄FF Grandmasters
故事多少同BD BS有關但玩法
職又得返5隻

Bravely Third/Sword睇黎都冇架喇

PS4 第一年咪又係炒冷飯
部部機第一年都係咁架la
老任有Zelda 同Mario 2隻大作放第一年仲想點
2隻都唔啱玩跟任話有game d人我都好好奇你買switch 做乜9

6月前想有b3真係妄想，條trailer得一段仔cg就知完成度幾低
仲有神谷呻左幾耐買唔到switch，就知佢係幾咁遲先開始搞switch既game

好想玩太鼓呀
好彩有墨魚沉迷 可以頂到多幾個月

真係咁想玩咪玩下3ds太鼓 有2作定3作唔記得

隻勇者builders無中文化
無玩過PS4版仲諗住入番隻

砌下高高唔駛日文啦

coov

佢不嬲都搞笑開，你信唔信佢真係到6月先有機去開發？
睇返16年news,白金都講左nx果時已經開始開發新驚

北美任天堂新年寄語，繼往開來的新時代即將到來！
Nintendo Switch已經成為美國整個電子游戲市場銷售最快的家用游戲系統，僅用了10個月時間在美國全境銷售480萬台， 超過了當年Wii同期10個月銷量400萬台，創下全新的歷史記錄！
任天堂將在2018年和更遠的未來為玩家帶來更多的驚喜。
在2017年，超過60%的美國Switch玩家擁有《超級馬力歐 奧德賽》，超過55%擁有《塞爾達傳說 曠野之息》。而我們不僅有這兩款會被歷史銘記的超高評價作品，還有超過50%的玩家購買了《馬力歐卡丁車 8 豪華版》，20%的玩家購買了《Splatoon 2》。
目前Switch已發售了超過300個第三方游戲，這其中既包括來自知名廠商EA、育碧、微軟、R星、2K、世嘉、喀普康、Bethesda等的大作支持，也囊括了海量獨立開發者的精品游戲，包括《蒸汽世界 開采2》《高爾夫物語》《胡鬧廚房》《星露谷物語》等。
2017年已經過去，新年的鐘聲已經敲響。玩家可以期待任天堂將會在2018年為大家打來游戲，例如《星之卡比 新星同盟》《獵天使魔女》《獵天使魔女2》《耀西》，此外還可以期待EA、動視、育碧、喀普康、世嘉、Take 2、Bethesda和大量獨立廠商也將會繼續支持Switch平台。

上面copy from微博
原文source:

pokemon 1 / 0

FAKE

到底幾時先有direct

封面神獸均為男性二足人型神獸

上面講左咁多次

都要官方公式先可以確認嫁

兩三日前會講架啦

而家D人咁急做咩

咁傳11號,咁估8,9號有消息

官方最快都9號先會宣布

期待星之卡比

剩係覺得夢之泉dx好玩

快啲Direct 大家就可以射空炮

NBA Playgrounds: Enhanced Edition out now on Switch
+new content, fixes, changes, improvements

If you purchased the original game, you can obtain the Enhanced Edition for free.

頭先以為有咩咁把炮 點知都係要7GB幾
之前講到咩half size

最後悔買真係呢隻nbapg

我就覺得OK,當PARTY GAME咁玩
俾4個唔識玩既人亂玩有時仲笑料百出
反而自己無咩點玩1P同ONLINE

DIRECT我最想佢公佈大合奏同雷頓系列

巴打唔講都唔知即刻去dl
同舊版比真係好好多，解像度流暢度都有改進，仲加左幾個場
唔知係咪舊版廢得滯

老任下年啲game要再鋪得密啲 同埋至少再出隻zelda級數既game先維持到個熱潮..希望今個direct會公佈Pokemon open world( or at least 高清Pokemon) 同埋屬於switch自己方向既monhunt 行返舊路線 唔行open world(班極端任迷唔駛再話帶部p4去m記打機咁無聊 就算而家switch出mhw都唔會再有一大班人聚係m記打 根本唔會再返去當時嗰種盛況 時代早已變遷)

你係買座定唔座版

(班極端任迷唔駛再話帶部p4去m記打機咁無聊 就算而家switch出mhw都唔會再有一大班人聚係m記打 根本唔會再返去當時嗰種盛況 時代早已變遷)

呢點其實係d索粉講先，佢地話3DS後冇人拎機去M記打

再出隻zelda級數，呢d十年一遇既真係話咁易咩，如果係再有我都
其實出返大亂鬥，動森都夠頂住
再加堆準一線同二線同1，2個新ip
最緊要第3方比d力，唔求獨佔但跨平台比多d老任

但mon hun就算有都唔會呢個direct講架啦，我認為今年內都好難會有switch monhun新消息

舊版係屎 呢個係咖哩味屎

老任邊有咁多貨
Mario同Zelda兩大IP都用咗

2d Mario, Pm, 大亂鬥都未用
講真真係唔使擔心老任第一方會冇game
真係大把百萬級既game

任天堂出完mario maker仲會再出2d mario？？

應該會既
但switch同3ds既2d mario已經唔好玩

wiiu

任豚別打丁了 老任無貨交
有貨文就應該12月係xb2 前後搞dierct啦

2D 既話出paper Mario 都幾好呀
或者整翻隻Mario Party 都正

Vern:I also wanna throw my hat in the ring for Jan 11. It’s gonna be a good one for most people with realistic expectations.
(Vern之前係第一個爆la noire同9月direct有西方三廠驚）

因為早喺3G年代已經轉哂去樓上Cafe打
仲J緊當年M記盛況果班根本就係玩到P3就冇玩果D

唔好再用New系列個Engine就得
個風格已經用左10年

great it is gay Chinatown war for switch
classic port we love it

要買了

DRAWING ALL 802+ POKEMON! (updated to Sun & Moon)

請從上圖選出你認為2017年最垃圾的任記大作

仲記得金雞25樓全部都玩緊MH
Anyway，依家諗返，坐響麥記阻人做生意本來就好仆街
利申：大仆街

終於等到呢個update出喺switch
Cat Quest update out now (version 1.01) – New Game+, Mew Game, Kitmas Quest

等mhw出左齊齊搬部ps4去金雞連

Mario's Odyssey

呢盒啱啱買左日文

一定係usm

想快D有任何PKM 既消息 整隻重製紅黃藍版都好丫

又重製呢隻

之前唔係通晒天話2月1有中文咩 做咩唔忍埋佢

行過見平左咪買左日文，柒左

等更新囉
小本書同張地圖姐

更新返咪有中文

玩 3DS VC 咪算囉

反而希望佢唔好出咁急
整好d個品質先

幾錢

巴打買左幾錢

唔知switch會唔會spectre影響

meltdown coming in 3...2...1.

你講2019年

如果可以用poke拳打法重製紅綠版就好

準備大爆死

其實可以出返保育家，拎個jc黎畫圈圈，仲爽過以前用筆

出隻探險隊玩下先啦

pokken變化唔夠原作多
唔可行

對 Switch 黎講都冇實際用途

笑到仆街

出返wii sport先啦

大合奏上集爆死
未必會開到新作

Switch 4.0啱啱拎走岩田社長嘅GOLF彩蛋護身符，Switch嘅凶兆就一波波咁嚟，又軟破又硬破又CPU漏洞，有時候真係唔好唔信邪

我就唔信咁岩得咁橋，一定係隔離嘅陰謀，一定係

任豬又被害妄想

全部都係一早存在

MON HUNT唔講龍人話仲係聽唔慣

有得轉

如果星之卡比有2P應該會係點既玩法
好期待同人2P玩會點

膠都廢事......

隻FIFA 都search唔到隊

4p都有

真獵人必備！

2條龍打架關下面4條友咩事

因為已經無撚人玩

騰訊幾時port啲山寨pubg落switch 手機好難操作

等我伸請張

Ooooooooouendan!

而家最紅果隻網易出 都唔知佢地有冇心搞 定係純抄 搶市場

日本一社長：魔界戰紀5switch推出亞洲版後，全球銷量突破20萬，18年將圍繞switch同ps4展開

我屌 rocket league日store而家黎減價

日本一

荒野行動 有繁體

US減之後嗰幾日日本都跟手減左啦

呢到有冇人玩生化危機啟示錄

其實用唔同地區既ac 玩美版, 連既server會唔會唔同?

我用日ac玩緊美版 多數連到日本仔

人地post既遊戲原圖，得左下new dork city係真實存在

官網：

Dlc! Dlc!

湖水綠嗰張
New Donk City Fes -> 遮住左啲字 -> New FE

...?

雲端
會唔會ND果日直接有得UP呢

launch planned for early february

當我冇講過

可能假呢

爆料呢個係咪冇咩往績

有埋片，好大機wor

內容都似係果D野
希望句2月係假

可能係ea果隻fe呢

咁就唔會叫New FE啦

唔好FF太多啦

做會員員俾雲端你囉

射咗

原來係假

Switch大量出荷のせいで今度はソフトが全般的に品薄に

Newニンテンドー3DS（11723台）
ニンテンドー2DS（1596台）
Newニンテンドー2DS LL（22038台）

プレイステーション Vita（7040台）

Nintendo Switch（115255台）

Wii U（69台）

プレイステーション4（45659台）
プレイステーション4 Pro（12523台）

Xbox One S（142台）
Xbox One X（145台）

プレイステーション3（22台）

1. マリオカート8 デラックス 8万9033本 累計：110万3744本
2. スプラトゥーン2 8万0126本 累計：175万2096本
3. スーパーマリオ オデッセイ 7万9214本 累計：132万4280本

『ポケットモンスター ウルトラサン・ウルトラムーン』は5.9万本を販売し、累計が200万本に到達

Leg of Xenoblade 2
仲要係缺貨，我諗月尾個財報應該會見到佢個名

根據Famitsu資料Switch成功於2017年追過WiiU總銷量(日本)

無人回post大爆死

啲廣告牌識轉架

新fate 有冇講話會出NS版？

No

頂， 又要買ps4版

人地嫌你個late port少銷量，睇唔起你果3，4百萬裝機量啊
（6月出果時應該500萬左右，同ps4差唔到幾多）

講真，嗰隻真心唔好玩

呢d fans向受眾小仲要無趣既驚大部分都初動型，要買既一早會係ps4第一時間買哂
係咁既情況仲會有幾多人會係switch買多次？除非係無psv同ps4既姐
Set個咁既test黎認為switch fail左，咪唔好出switch版囉
再下作果時都歡迎繼續出係ps4

繼續出psv先啱
marvelous有冇講過放資源落NS?

唔洗再做精神日本人

地底探險好玩, 又有得2P

咩語言

見US Shop平買左英文

同好, 同friends 4打冒險好過引, 真係做到互相扶持先過到版

打左好耐先完第一排...

比想像中難玩些, 成日差D死E哇鬼叫好過癮
同埋2P真係要插電視玩, 分割左畫面隻人真係細到呢

走啦你

有冇人想入line地底group？add我id fatbigmomo

Romancing saga 買唔買得過?

流言timeline:
EA 宣傳FE既資料爆1月會有Nintendo Direct
亞馬遜爆18款無圖示但就寫住等待活動發佈
5.0既介面爆出

感覺依家Nintendo Direct 流言太真,如果到時無
分分鐘任記會因為流言而仆街一排

POP TEAM EPIC?

個個都已經話2018冇game玩，仆左啦一早

係 出左動畫

黎緊全部server都有maintenance, 分幾日做

我係咪錯過咗啲咩
個app之前唔係喺網頁版google play都係鎖區?

裝完之後

Pikmin4,FE

同埋仲有呢段
We'll take an in-depth look at it, evaluate more modern ports to the Switch like DOOM and Bayonetta 2, and then report on . . . well, some things we aren't able to say publicly here quite yet! (But early 2018's going to be pretty exciting for Switch fans . . . )

神作黎，如果之前未玩過既話不能錯過

Saga3神bgm

they dont know shit

Some things we arent able to say publicly here quite yet!

吹到咁行又冇direct 既話 就會好次上年個pkm direct 咁大爆死

Crazy justice seems good

好似自炒左好多次
Hey everybody! Lucas M. Thomas here, Editor-in-Chief of NF Magazine. Sorry to burst anyone's hype bubbles, but us listing Pikmin 4 and Fire Emblem for Switch as "in the works" for our next issue isn't a confirmation of either of them being featured in the next Nintendo Direct presentation. It's just me speculating that they will be – both games have been previously, officially announced to exist and we haven't heard about them in a while, so I'm guessing the next Direct would be when they'd reappear. If they did, we'd naturally write about them in the next issue. But even if they didn't, we'd still write about them in the next issue, penning "Hey? What happened to this game?" articles to keep awareness of their existence behind closed doors alive.

在2017暑期購入了NS,當初也是衝着任天堂遊戲的色彩繽紛和遊戲性
那時還覺得zelda不怎麼樣，也不知道mario的消息
但最近幾個月真的很多遊戲每一款都很有趣
奧德賽的精彩不在話下
這幾天也剛接觸arms
女友和我也有點沉迷
馬車8, 煮過頭和朋友同樂也很好玩
正在靜候2月的zelda中文化真的好辛苦
反觀一開始衝着買的splatoon感覺門檻有點高
一直被噴qq沒有玩fps的天份

但2018暫時看到的陣容反而沒有我的菜
像yoshi,洛克人和星之卡比的影片都沒打動到我的心
魔兵我自己沒有玩過系列作不熟悉，影片看起來也像一般動作遊戲，期望出來的時候可以令我改觀

有沒有人跟我差不多口味對2018的新遊戲有什麼心水

台仔終於覺醒

巴哈仔
唔知有咩驚咁啱手上又玩哂, 咪玩住第樣先囉, 諗咁多

諗緊買唔買early $15 usd

你地d 負評係比屈dee定台仔

why

台仔=on9
覺得on9講野有意義=on9都不如
如果負皮可以重覆比，Dee哥應該已經過百個負皮

比你

仲有四日到11號

又批鬥

官方確定11號有直面會

星之卡比

屌中伏

Fake
睇清楚個名

NirtendoAmerica

ok thx

2hrs

班鬼佬等得仲急過我地

有gta la

diu

講笑

原創同人
任豚屈dee因受任豚批鬥，踩上成魔之路

繼續

又fake圖

新用家加入

fake到dee哥係我今年第一件開心事

我唔撚信呀屌任天堂老母

撚Dee哥係咪好開心呢

屌你老母欺凌弱小

無錯
而且仲開心過聽到任記開直面會

如果11號老任直面會有switch動森情報，我貼along bb電話上黎

Dee哥，要爭氣啊

我幾日無開機了成日比你地蝦

咁你都要增值先得架

貼佢部電話？

有冇人玩過隻sonic force?好唔好玩?

垃圾

Mania>>>>>>>>>>Forces

請問美版卡帶可唔可以用日版dlc?

留意到一啲人唔知係咪玩開手機驚而唔想買switch所以係唔係都鍾意老屈啲驚手機質素

Dee哥講人話

仲諗住買黎玩下

睇game，有啲得有啲唔得，所以買返同區啦

比我句野刺激到

nirtendo

咁究竟堅定流

不要中伏呀浣腸

D:13PM 咩意思

D=Direct
13=the Day of the Nintendo Direct
Nintendo Direct is confirmed

有錢都買psvr啦

why not both?

如果11號冇大作公佈我立即屌佢孫女血閪

點知原來11號連發佈會都無

我啱啱買咗EGO啱出嘅PD火牛，用Type C to Type C嘅線黎差部Switch呢，個充電狀態會係咁跳黎跳去， 差唔到電，想問你地有冇遇過呢個情況？

換過其他PD牛同線都係一樣，但用尿袋Type C輸出5V3A就冇事…

原裝火牛直插如何

冇問題… 係用其他PD牛就係咁

本身買黎諗住去旅行可以帶少個火牛，點知好似得物無所用咁

條線

我用呢條
佢寫明支援PD架

支援唔代表佢唔會壞

我去過舖頭度試其他Type C to Type C線同PD牛都唔得

但原裝又冇事
搵另一部switch番來試

我就買左小米隻45w代用牛，同原裝的效果一樣

where buy

立即屌埋佢孫仔菊花

左joy con L制壞咗，未過保有冇得整？

任天堂在一份聲明中表示：“粉絲還可以期待EA，Activision，Ubisoft，Capcom，SEGA，Take 2和Bethesda等大型發行商的持續支持，以及來自獨立開發商的高質量內容。”

定心丸

EA: Bejeweled for Nintendo Switch
Activision: Candy Crush for for Nintendo Switch
Ubisoft: Deal for Nintendo Switch
Sega: Puyopuyo for Nintendo Switch
Take 2: Rockstar's Table Tennis for Nintendo Switch
Bethesda: Doom 64 HD

真心我幾鐘意玩Rockstar's Table Tennis

基本都係淘返來，香港現貨可能腦場會返掛

獨立開發商的高質量內容

唯有聽日搵我女朋友部Switch試啦

好似8-11號會有services 維護?

Sor咁放先岩

新用家 想請問如果以 ZELDA/MHXX為例 一隻大約幾多GB??

咁即係幾時有direct

candy crash

份聲明有EA應該係一年前

Zelda 13GB
MHXX 10GB

真心 sega 係唔係出PSO?

Yes

EA 出隻nba live 比你都無意思啦

隻tetris 賣到無晒貨
有無人見到有

依隻E-SHOP特價買好似抵D

幾錢？

Capcom: Street Fighter 30th Anniversary Collection for Nintendo Switch

遲d會唔會有類似apple cloud咁可以掉d save上舊雲, 部機壞左/唔見左買/換過部可以拉返落黎?

Capcom: Rockman 11 (懷舊Gameboy style)

幾時有太鼓同牧場

而家好似30美金
之前最平試過25美金

基本上我都係用依個CHECK 價
好方便下

唔知

好似pokemon d game local同cloud 兩個save唔同步點搞
好似同fd 交換完 又係個cloud拉番個save落黎 拎黎刷寵

交換寵果陣要sync

唔得
交換果陣唔一定上緊網

一連上網就強制同步最新既sav呢

其實唔難，一係改走local換寵，強制一定要經internet，一係無得用舊save蓋新save

一定唔會拎走local trade

後者正路好多啦
local換寵在情在理都唔應該改走

依家唔見左部機係咪一定要叫老任幫手解除綁定帳戶

係

無得舊save 蓋新save
咁backup仲存唔存在

後者仲要加多樣，local換完寵會lock save，除非洗機或者upload左上cloud，如果唔係無得就咁del，亦無得用cloud save蓋local save

個backup for你本機有意外果陣用架姐
解除左帳戶綁定
雲端果個咪最新

洗機先可以蓋

係喎
要lock del

如果想買SD卡去ESHOP買GAME再裝既話
SD卡之間會唔會影響到讀GAME速度
而家玩zelda用GAME卡玩覺得好慢,會唔會用SD卡會快D?
大家有無咩介紹

Sd card有影響，但都唔會夠game card快

GAME CARD讀寫其實係幾快 ?
我張SD卡已經好似成95MB/S
讀BIO RE2都好似好慢咁

PS4好似都係類似功能
一定係最新果個洗舊果個先得

ps4得，你用呢個標準真係唔敢擔保老任學唔學得黎

任屎堂

咁似WII GAME 咁既？

係RE2本身慢 佢畫面算好啦 係load耐d

大家FF完未
跟本PK MON 就唔會有SWITCH 版

唔係話之後果d都會出係switch?

佢玩野

好簡單啫，你哋唔記得3ds個backup功能都係冇pkm份？

點可能唔出
正路就2019 11月
三年一代，佢都唔撚急
未來野未來先算
睇下2018 6月前有咩玩先啦

switch如果冇pkm份都幾大獲
以前3ds跟帶,跌爛左部機,盒帶都可以插入新機
而家部switch一壞就冇撚晒

可能搞唔掂2020出喺3ds後繼機度好過

佢就係寧願你會無撚哂Dsave 都唔會比機會你開外掛甚至破解
所以部機咩功能都無
以前PSP就係圖片功能出事，load張雪花圖雞蛋圖就破解左

今次switch d帶係咪齋讀唔可以寫入?

請問點樣入到eshop同game入面既排行榜
部機既語言用英文, 地區轉左日本, nintendo account地區係日本, 但上面兩樣都仲係連唔到

試下reboot部機

似乎係

老任自己都返炒

diu問我好過啦
最大機會係出3DS廉價版ALBW (NA嗰邊未出)

比3DS退休啦

3DS有出過backup咩

3ds 再戰五年

講真出係virtual console 咪算

我真係覺得best price版多啲，唔會落switch

11號就快到
PKM!PKM!PKM!

pkm金銀完全移值版gotcha

如果 biohazard outbreak會移植就好 ，on9 capcom 依家online打機咁方便都仲唔移

pokemon!pikmin!pleasekillme!

6.0出嘅

到今日都未知11有冇ND

日本紅日

11號冇ND 有幾多任豚會跳樓

我

真正既任豚係任天堂最運濟個陣都會支持佢
無game出就跳樓算乜野任豚 唔阻你跳

要等老任配給真係

因為3廠唔配給吖嘛
唔通自己整game咩

得左

d忽然任豚 應該要一腳伸佢落街啦

有畫面當你贏
我估預 2019 啦

我已經比啲淡友搞到冇晒期望
ZELDA XB2 卡比戰場女武神 應該可以戰到2019

待定

咁咪好囉，無期望無失望

認真，老任今代遲起步，
PS4個D已經進入穩定期，
所以搞到NSW每一個有大型發佈會都如臨大敵咁

我就話11號有啦

WIIU果種慘法嚇走晒班3廠

wii已經三廠出走啦喎

其實任地獄好玩都係自家野，三廠應該都係冷飯菜汁

睇嚟調轉頭post
都阻止唔到淡友

邊度仲會有異度神劍2買 出去黃金行間間都無

呢隻驚一清左貨唔敢再返啦

大埔有488

依期玩緊BH7個END OF ZOE，玩完好想佢落NS
不過真係會玩到手斷

喺驚網見到
任天堂將在1月13日舉行...

《噴射戰士2》全服慶典
屌你老母

無辦法唔負皮

我果下真係以為係direct

邊推得旭

怪唔之得大陸日本法國度度都斷哂貨炒高黎賣
真係辣殺驚黎

一代傳統黎
大手入貨遲下放二手上樓不是夢

想玩先斷晒貨 真係屌

DL啦望

14/1

15/1

2/14 倒數1個月

再望下user name

個collection box真係好正

你都認你地惡？

唔係不嬲都話
任豚最惡
索狗最低能
軟飯最空氣
課金廚最疊馬

上STORE買囉

我想買普通盒咋，買game無個盒j下真係好空虛

新po出黎之前唔知有直面會未

垃圾驚

預左咖啦

又迫害最偉大最中肯既索尼支持者

邊有索尼支持者
明明只係中立玩家

Street Fighter 30th Anniversary Collection - Nintendo Switch Trailer

好撚期待

最新流傳的direct內容

NieR同GTA V?!

不期不待，不受傷害
而且依個陣容好虛

吹撚到

又FF15又NIER又GTA

吹埋MHW呀笨

任豚打得j多 身體係虛d
班鬼佬仲吹得咁勁

有nd都偷笑啦
打飛機打到咁

咪玩啦

gta5 玩到爛啦

攞冷飯黎打飛機歷史上係咪得任豚同曼狗先會咁做

入親黎都有野笑

11/1既 direct就係公布下次既Direct係幾時

就算有FF15 同GTA 都唔吸引 ..
係NIER 好少少

淨係見到卡比6月躍西3月發售就可以收皮啦

FF15隻GAME垃圾到
要包晒所有DLC先叫算係一隻GAME

octopath要 9月 ?

想問下mario adyssey個主機套裝$2830個價o唔ok 定分開買好

想問下2k18點更新個陣容名單？
Curry IT 復出左果D都仲係無得用

$2830-淨機$2340-MO$350=$140
即係$140買MO set啲骨，自己判斷值唔值

抵屌啦

次次出新機啲支持者都拎冷飯打飛機架啦，關咩任豚事

係，見到依點已經知係fake

卡比六月真係屌佢老母
本來expect 二月，宜家二月原來乜春都無

其實6月都未知有冇啦

又冇得咁計既~~~左右紅con + case，
本身左右紅con 都貴過普通灰con 啦。

紅joycon公價同灰joycon係一樣架

火紋下一集個名

幾乎確定個list係流

我一般行街鋪見到通常紅con 貴灰con 幾十，仲似為本身定價唔同添

炒狗不嬲幾蚊都呃你

蘇寧都係喎

想問下個套裝包個張貼掂唔掂

而架係豐澤同aeon買mario set駛唔駛要另買一隻game?
黎緊ps4出mon hunt 應該好多人出ps4

Nintendo Switchの好況に沸くゲーム機向け液晶パネル

aeon唔洗

想問下原裝收納包送個張保護貼掂唔掂架

點會有Nier 越FF越誇

唔掂 膠貼插落dock 都會花
玻璃貼先防到花

Overcook好好玩
有無消息2018出唔出wii U 果隻party game

有冇邊隻貼可以介紹下

嗰隻無左gamepad玩唔到啦

都冇咩大分別 又好少會touch 個mon
求其淘寶十蚊張
急買就有平買平

Thanks巴

佢唔係有隻剩用搖控玩架咩？

出翻隻新既mario Party 或者新既 DK game 好難咩

話出就出到咩

代01249答
開發隻驚講到唔駛時間咁

原來係01749
梳

01249

咁可能你一兩年後ns繼續無驚都講返同一句野屌人唔等得果陣係改左名做01249呢

你真係弱智

弱智小陣啦，你下下比人串咪就因為你成日咁樣on99

風趣啫

又咬人

三個字得一個係用得精準

好波，dee哥2018年吃盡奶力既第二個笑話
永遠支持Dee

無天份真係無謂勉強
各方面都係

Dee哥都係睇得太多TVB先搞到咁
大家唔好歧視佢啦

咁咪繼續炒冷飯囉屌你
咁撚多冷飯 GTA 5 都玩到爛啦
唔係要求每年出隻Zelda 級既驚
但都唔好咁多冷飯啦

之後先嘈啦好嘛

我自己標準如果佢真係出gta未來ns兩年可保無憂，因為我FIFA都玩左二百個鐘

個list又唔係堅野，direct又未出，咁緊張做咩
而且三廠鐘意炒飯都唔到老任控制
起碼老任新野都好足(卡比，yoshi，火紋，pkm，metroid，bayo3)

dee 爺真係迷logic
叫錯人名都算 仲賴呢樣賴果樣

叫錯人名明明好小事
基本上撚一句件事就會完

係 講番句sorry 咪得

希望個list 唔係真啦咁

Zelda

而且都只係1月姐
本家IP你真係冇必要同佢擔心

2018年頭走勢其實都唔差
未計黎緊direct 既未知數， 都有好幾隻game 係confirm 會出
都算ok la

呢度D任豚最中意攞冷飯黎打飛機
講多兩句又開始護航
屌 就算真係有GTA5又點，四年前嘅game黎啦傻鳩
你直接攞GTA6出黎我就話你把豹啦

cap圖黎睇下
然後再睇下呢度對冷飯LIST既反應
講野唔好冇證冇據啦

但係唔比確實日期呢
一月已經無野玩，想問下二月有咩玩
三月呢？
你唔好同我講你呢d全部到六月都仲未有得玩

又唔係得一部機
2月我打MHW佢冇大作仲好

又可以call翻果張殘體字圖
駁唔到就可以講呢句
我是全平台玩家

你又唔係老任股東洗乜同佢擔心
雖然佢去勢會影響日後有咩三廠驚
但三廠驚又唔係一定要用佢玩

九唔搭八

唔係駁緊佢但佢笑你駁唔到係咩玩法
連登仔咁興起鋼搵交嘈既

1/16（火）21時頃～
家庭用ガンダムゲームの最新情報を豪華ゲストと共にお届けする生配信番組「ガンダムゲーム新春まつり2018」を配信予定！

不嬲老任自己啲game都係出之前一兩個月先比日期

得屈Dee一個對GTAV打飛機都比佢吹到全部任豚對冷飯打飛機

有無信心呢個會係Switch？

唔比確實日期咁又點啊
係咪姐係game都cancell埋決定唔出算

仲有一個上個post話好想玩

唔比日期咪即係佢中意跳票跳到後年都得，任佢up囖

有冇諗過有班人特登入嚟嘈交玩嘢
目的制造出switch冇game玩既感覺
為咩就唔多講啦

有冇諗過switch真係冇game玩

其實有工返果啲一日可以有幾多時打機
淨係XB2都可以打2個月等到ZELDA出中文版更新。

諗過 不過唔會好似啲on9咁今年先一月就下定論

一部出左一年都未夠既機有兩隻GOTY算係咁啦
我真係唔明咁急做咩
觀望多一段時間好過份咩
如果唔岩玩既出幾多隻都冇用啦

收皮啦 第一年又Zelda 又mario點會係冇game 玩
而家係睇第二年喇

有D廠年年遊戲展就播埋D CG Trailer打飛機
有D Title整左10年講到好大製作滿心期待點知雷聲大雨點小
講唔比日期老任己經算少

如果覺得本家IP唔岩口味
你依家買左機根本係on9
2017好明顯唔係冇GAME玩啦
至於2018
依家先1月
以後慢慢屌都仲得啦
定係依家唔屌就一定係護航啊
屌老任果陣你都應該仲未入黎啦

再闊少少睇
MHW月尾出
基本上其他同期出既GAME都一定會變炮灰
與其做炮灰
不如Cool down下留返D一線彈藥

大峽菊囉

本家果D Zelda Xenoblade Mario 已經一早玩哂
Splatoon 已經二百幾個鐘
事實就係 1月-2月 一隻Game都無，部機封塵

まっさらなハコニワに生物が誕生する環境を作り、進化、発展を経て、陸海空すべてに生き物が溢れるステキなハコニワを作り上げる『Birthdays the Beginning（バースデイズ ザ ビギニング）』。ゲームクリエイターの和田康宏氏と、アークシステムワークスの強力タッグで注目を集めた本作がパワーアップ！ 『Happy Birthdays（ハッピーバースデイズ）』となってNintendo Switch（ニンテンドースイッチ）で発売決定。

2018年1月11日発売の週刊ファミ通2018年1月25日号では、さまざまな生物が暮らすハコニワにするための流れを解説しつつ、より遊びやすく進化を遂げたNintendo Switch版ならではの新要素も紹介。自分の手でハコニワ内に生き物の歴史を作ろう！

我都封緊啊
有咩所謂
等埋ND先慢慢屌啦
老任係三墳你又唔係唔知
邊有可能咁快咁出力丫
三廠改口風都係年尾既事黎
呢邊封塵咪玩PS4囉

如果計日版
唔係冇
係細GAME為主囉
明顯炮灰

gundam versus唔係仲算新咩？唔會咁快又有新game掛

G GEN PLEASE

果隻垃圾
因為佢垃圾我都封左PS4塵半年

等緊GBO2

g gen好似越出越垃圾咁

唔玩indie game唔玩冷飯game既話

的確暫時無咩玩

玩緊冷飯王skyrim

計日版咪有隻蘇菲煉金囖
仆你個街佢真係夠膽陣係出中文比ps4唔比switch

sony有出手幫中文化掛

Down左human fall flat，幾好玩

點解呢個post愈黎愈多改三個字人名既會員

上集唔係uc撚既話skip都得
外傳做得幾齊
動作重做係幾好
但系統依舊永續哈佬計
bgm又唔齊
missing link只係做左0079果part
望就望搵完奶粉出返隻好少少

同街機水準差太遠
家用開發team 食左屎咁

乖乖地出MB咪好

想食哂2條水

見個post推得咁快仲以為有ND既消息

又J 下數字先~

各ハードの販売台数（累計販売台数の集計期間は各発売日～2017年12月31日）

単位：台

ニンテンドー3DS※1
推定年間販売台数：1,827,131
推定累計販売台数：23,738,544

プレイステーション Vita
推定年間販売台数：396,207
推定累計販売台数：5,643,626

Nintendo Switch
推定年間販売台数：3,407,158
推定累計販売台数：3,407,158

プレイステーション4※2
推定年間販売台数：1,935,247
推定累計販売台数：5,856,863

Xbox One※3
推定年間販売台数：14,644
推定累計販売台数：87,592

※1：Newニンテンドー3DS、Newニンテンドー3DS LL、ニンテンドー2DS、Newニンテンドー2DS LLを含む合計値です。
※2：プレイステーション4 Proを含む合計値です。
※3：Xbox One S、Xbox One Xを含む合計値です。

如果真係有，但GTAV而家成日減價，冷飯唔平都好難買

等今晚9點睇下點

你估老任係其他廠？
上年話明年內出既大作有邊隻跳票？
講明2018春，咁都唔滿意？擺到明呢次direct會有release date
同埋要跳既話，有埋release date都會跳架啦

啦，大作啊
3月22，switch獨佔

有日廠支持啦
好開心

咩驚嚟啊

街機移植可能好多人買

我諗起年幾前有條肥婆就係玩呢啲閃卡搞到皮膚敏感要上東張西望大控訴

redditの著名リーク師Das Vergeben氏より

1月13日放送

以下新規情報のみ抽出

・ヨッシー2月
・ファミリースキーSwitch2月
・シャープFE移植2月
・カービィ3月
・オクトパス4月
・ピクミン4 5月 ピクミンを配合して合体させられる
オンライン対戦、協力プレイ有り、TAモード実装
・リターンズ&トロフリ移植2月
・マリオメーカーSwitch3月
・FEジャッジメント（年内発売）
・メトロイド（年内発売）オンライン要素有り
・アンダーテイル今春配信
・ドラゴンボールファイターズ発売決定
・フィンチ家などインディーゲー複数配信告知
・ベヨネッタ3 告知PV（発売日未定）
・ノーモアヒーローズ新作PV（年内） ショベルナイト、アンダーテイルとコラボ
・モーフィーズロウ ダイレクト終了後配信
・payday今夏
・YouTube、ネットフリックスのアプリ配信
・ゼノブレイドクロス 完全版今夏
・アームズ新ファイター追加
・スプラトゥーン新モードガチロケット春に追加
・ゼノブレイド2、2周目追加 、バランス調整
・オンライン有料化について言及なし
・バンジョーガレージ大作戦がSwitchで今春発売
・GCソフト春から配信 第一弾はマリオサンシャインとスターフォックアドベンチャー

任天堂の新規IP
・シングルプレイ、子供のキャラが学校を舞台にいたずらをして人々を驚かせていくゲーム 5月発売
・スプラトゥーンのスピンオフDL専売で配信

我都孤陋寡聞,唔識佢

俾我個囡見倒不得了

arms唔係先話唔會再有大型update只會做平衡調整

係唔係街機嗰隻?

ヨッシー2月
Next one

早兩日去完天后整隻joy con, 我係第一水aeon 機買，買個陣aeon 話有兩年保養，整完個陣問返d 職員。話個盒無貼紙所以無兩年保養，咁係邊個錯？

得第一水街鋪寶源貨先有第二年私保，
百貨公司貨全部老任貨都係得一年。

利申:好似係

香港人打機最低質素

最有趣係有種人

1. 社交有問題， 講埋d 野九唔搭八
2. 好新手既問題， 隨便google 一大堆佢都要追住人問
3. 乜都唔識， 走出黎指揮， 發表偉論隻game 邊道唔好玩
4. 高手教佢， 想勁要改壞習慣， 然後呢種人反駁個高手，話個高手唔會明佢個情況
5. 需要練習既game 唔練， 然後同其他人溝通唔到， 因為水平差太多
6. 一有絲打係group ， 佢衝埋去吹水， 入打機group 唔撚係打機
7. 講親野駁撚左咀先， 懶有見地， 然後根本冇料

最後呢種人會周圍屌人地小圈子， 話成班高手唔撚理佢

搵唔返張圖。個陣aeon 排隊買又話有兩年，宜家真係口同鼻

唔好推得咁快thx

好

ok

10:05前爆唔開post

咁都嘈到3頁

咁我唔講野住，費事又比人咬到爆post

爆硬架wor
除非direct有消息，唔係唔回po了

aeon錯既機會大d

yes, 印象中係咁

如果係咁只可以認命，同埋keep 左個盒成年終於可以掉左佢

keep盒真係好煩

Mario + Rabbids: Kingdom Battle (Switch) – 9/8/9/10 [36/40]
Tiny Metal (PS4, Switch) – 8/8/8/7 [31/40]

ok 我接受 買買買！

部機3月出,你點樣keep左1年

放埋一二邊囉
唔通掉左佢咩
都要搵位擺

我買任何電腦野都會長期keep盒

機箱個盒呢

某年揀去掉咗
不過我上一部電視個盒都重喺度
用嚟裝晒啲大盒同埋後備件
大盒又裝細盒…

係咪AEON班小妹妹玩果隻卡遊戲？

YES
都有好多毒撚玩

好似係卡片儲衫同音樂節奏遊戲？

以後可以叫啲小妺妹上我屋企玩